轉工問題 好煩惱

我本身做左a公司外判跟車差唔多7年
平均每個月兩萬
咩技能都冇 想做啲有技能嘅工作 有返啲一技之長
之後轉左第二份工
可以學到嘢
未來2 3年仲可以輕輕鬆鬆搵到兩萬幾 仲幾輕鬆
不過要由低做起 一入職萬7左右
但係我臨走之前
a公司個副經理話
見我做得幾好 又熟哂a公司啲架構
想直接請我過去 做主管嘅工作
叫我考慮下

大家點睇

講多無謂，叫a公司開offer最實際，無package 無得比較就無討論空間，點知佢係咪9up㗎？

Offer 都未有就煩？客氣說話黎姐。

如果唔計offer
其實一技之長定係學下管理
對前途比較好？

咩學歷

打咁撚多字但唔講「一技之長」係乜鳩
吸屎?

佢之前就都有幾次講笑咁講過下
我都有問過 佢都唔講
應唔應該認認真真問下佢
我都想自己未來做得冇咁辛苦

中五 會考一分

sorry 滅蟲

咁你應該知足啦
有主任做已經好好
不如擔心將來下屬服唔服你仲好

都係嘅 有朋友都話有人賞識
咪試下 又冇壞嘅 最多咪做返跟車
但係都27歲 想諗清楚
唔好再嘥時間

講真，同外判佬講野，十句有九句都係尻up。個個in house 都話好欣賞你做野，好想你入黎做架啦。有錢有位唔洗外判啦。

唔係呀 我先係外判公司果邊
可能我講嘢1999 sorry

問題係 係咪真係有主管做先
定個am昆鳩你咋

冇嘢 自膠

邊度人工高就做邊度

即係9up⋯⋯佢都知你要走都未出手，你都係唔好抱太大期望，問就無謂啦，有心就一早搵你，一陣你走去問佢其實佢又唔係路，到時就好尷尬㗎啦⋯⋯

希望唔會啦 同佢都好熟
過兩日應該會問下
諗深一層
做生不如做熟

廿幾歲轉工真係好麻煩
又想自己爭取下 問下又冇壞
橫掂都唔會再見面 唔怕尷尬

第二份工一定低啲
不過可以慢慢浸上去先高咁解姐